Se nos pidi\'o que implementarmaos dos funciones, iniciar\_eleccion y eleccion\_lider. 
\begin{itemize}
    \item iniciar\_eleccion:
        Esta funci\'on recibe como par\'ametro el \emph{pid} y un flag que indica si es el ultimo proceso o no. \\
        Para implementar este m\'etodo decidimos hacer un ciclo para enviarle un mensaje al proceso siguiente con la tupla "$(pid,pid)$" (usando "MPI$\_$Isend") y luego esperar la señal de \emph{acknowledge} del proceso receptor.\\
        Para hacer esto \'ultimo sencillamente realizamos un ciclo hasta que haya llegado el mensaje (para esto la interfaz nos provee la funci\'on "MPI$\_$Iprove") o bien hasta que el tiempo de respuesta se agote. Si el proceso no envi\'o la señal en el tiempo dado en la siguiente itearaci\'on se intenta mandarle un mensaje al proceso siguiente al que no mand\'o la señal de acknowledge. Es importante aclarar que para medir el tiempo usamos la funci\'on "Mpi$\_$Wtime".
    \item eleccion\_lider: 
        Esta funci\'on recibe tres par\'ametros: el \emph{pid}, un flag para decir si es el \'ultimo proceso o no y el \emph{timeout}, es decir el tiempo m\'aximo que se espera la respuesta de alg\'un proceso. Nuevamente hacemos un ciclo esperando la respuesta de MPI$\_$Iprove teniendo en cuenta no excedernos del tiempo de timeout. Cuando efectivamente le lleg\'o alg\'un mensaje a alg\'un proceso se lo lee con la funci\'on "MPI$\_$Irecv" y luego se le env\'ia avisa al otro proceso que el mensaje lleg\'o usando MPI$\_$Isend pasandole como par\'ametro nuestra constante "ACK" (se la defini\'o como 1).\\
        Defnimos $i$ como el \emph{id} del proceso que inici\'o la elecci\'on del lider y $cl$ como el candidato actual a l\'ider. Ahora tenemos dos casos:
        \begin{itemize}
            \item $i == pid$ : Ac\'a tambi\'en se tienen dos subcasos, el primero es muy sencillo, si $cl == pid$ entonces ya se env\'iaron todos los mensajes de la ronda y, dado que a este proceso le llego que \'el es el candidato, es el l\'ider. Entonces sencillamente actualilza su estado al\'ider.\\
            En el caso de que $cl > pid$ a\'un no llegu\'e al l\'ider, por ende env\'io la tupla $(cl,cl)$. Para enviar el mensaje se hace un \emph{busy waiting} en el que se manda con MPI$\_$Isend y se espera la respuesta haciendo otro busy waiting con MPI$\_$Iprobe. \\
            \item $i != pid$ : En este caso sencillamente tengo que "pasarle" el mensaje al proceso siguiente. Pero debo tener en cuenta que si $pid$ es mayor que el candidato a l\'ider debo actualizar $cl$.
        \end{itemize}
        Para terminar imprimo el nu\'mero de proceso y si es l\'ider o no.
\end{itemize}
